美股認真討論區 DXXXII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

hi 暴巴

SE想點啊

Sq隻撚屌

amt 果推買唔買得過
定等低d先

lm

又全紅

Aapl轉燈上

nvax

科技股玩完

M$

Work無停過

Molamola

今日需要暴巴貼圖救世

第一次1001 推呢個

BA上啊

tsla準備破1300

FB 係咪升唔返27幾

vxx 拎嚟hedge 都跌 是否搞錯

TSLA

有冇人用FUTU
利伸 我用黎睇價
睇唔到既

加油

仆街以後唔玩科技股啦

全倉紅

Net

實上到架 時間問題

論all weather portfolio 重要性

搞咩隻GLD 跌咁多

補番晒裂口cls

intc amd free fall

升番曬，無事了

-1%

hsbc買美股係咪要轉錢去美元儲蓄先

25.31入左銀

不服請CHING CHONG

Sliver

金價跌到得19xx

-1.53

垃dee再唔跌深啲遲啲又要跌

個倉跌到

高位入完慘跌

TSLA講左n次1380波幅止蝕位 落到1300咪又加轉炒1300-1400區間囉 呢隻野咁易玩都唔明有咩好驚
班學生股神下下高j完乜操作都唔做又要叫春

特價時段咁快

食一半

1370 > 1390
ATM

one two free fall

唔好講出黎呀

上呀

Tsla最後逃生門

不推文呀

好巴會唔會減持科技股
利申重倉

del app, 扑暈自己， 下星期見

ATM

銀好似入得

Cisco

Msft廢到

Stronghold la

唔好怯

怯就一世㗎啦

無啦啦金都識跌?
唔係吹風中美開拖咩

Latest Trades
Fund Date Direction Ticker CUSIP Company Shares
1 ARKF 08/10/2020 Buy ICE 45866F104 INTERCONTINENTAL EXCHANGE INC 42059
2 ARKF 08/10/2020 Sell Z 98954M200 ZILLOW GROUP INC 52852
3 ARKG 08/10/2020 Buy BLI 084310101 BERKELEY LIGHTS INC 22080
4 ARKG 08/10/2020 Buy CERS 157085101 CERUS CORP 47366
5 ARKG 08/10/2020 Sell CGEN M25722105 COMPUGEN LTD 4622
6 ARKG 08/10/2020 Sell MCRB 81750R102 SERES THERAPEUTICS INC 529120
7 ARKG 08/10/2020 Buy SDGR 80810D103 SCHRODINGER INC/UNITED STATES 21280
8 ARKG 08/10/2020 Buy SURF 86877M209 SURFACE ONCOLOGY INC 181233
9 ARKG 08/10/2020 Buy TDOC 87918A105 TELADOC HEALTH INC 28536
10 ARKK 08/10/2020 Sell ADSK 052769106 AUTODESK INC 86540
11 ARKK 08/10/2020 Sell MCRB 81750R102 SERES THERAPEUTICS INC 1108549
12 ARKK 08/10/2020 Sell SQ 852234103 SQUARE INC 26145
13 ARKK 08/10/2020 Buy TDOC 87918A105 TELADOC HEALTH INC 213798
14 ARKK 08/10/2020 Buy TWOU 90214J101 2U INC 175169
15 ARKK 08/10/2020 Buy WORK 83088V102 SLACK TECHNOLOGIES INC 160274
16 ARKK 08/10/2020 Sell Z 98954M200 ZILLOW GROUP INC 46228
17 ARKQ 08/10/2020 Sell MTLS 57667T100 MATERIALISE NV 6614
18 ARKQ 08/10/2020 Sell NVDA 67066G104 NVIDIA CORP 3145
19 ARKQ 08/10/2020 Buy TSM 874039100 TAIWAN SEMICONDUCTOR MANUFACTURING CO LTD 9011
20 ARKQ 08/10/2020 Buy WKHS 98138J206 WORKHORSE GROUP INC 46700
21 ARKW 08/10/2020 Buy AYX 02156B103 ALTERYX INC 44359
22 ARKW 08/10/2020 Buy LC 52603A208 LENDINGCLUB CORP 3800
23 ARKW 08/10/2020 Buy SE 81141R100 SEA LTD 39930
24 ARKW 08/10/2020 Sell SQ 852234103 SQUARE INC 60829
25 ARKW 08/10/2020 Sell TCEHY 88032Q109 TENCENT HOLDINGS LTD 74647
26 ARKW 08/10/2020 Buy TDOC 87918A105 TELADOC HEALTH INC 31493
27 ARKW 08/10/2020 Buy TTD 88339J105 TRADE DESK INC/THE 10311
28 ARKW 08/10/2020 Sell WDAY 98138H101 WORKDAY INC 4440
29 ARKW 08/10/2020 Sell Z 98954M200 ZILLOW GROUP INC 59262

84.8 走，82.2入返你話贏定輸

買ICE

贏

特價時段

BA 起飛

仲有機會

W V W V 走勢

日日 慢慢加緊

型

TSLA ATM 都唔識玩
底你班ON9輸錢

nvidia洗唔洗彈得咁快

契媽比零用錢

ALL in BA

屌你 我係大戶就唔同你拉去2000囉

好耐冇見過納指橫盤

BA 終於識飛

SQ穿埋10天

垃圾股

Ddog

教教我

究竟SABR算唔算科技股

條友日日轉range之後笑人

升番啦，升番啦

BA 200

變番話買tiktok前個頹勢

Tsla又v

大家快d入Cisco 對沖

1370-1390極限ATM

利申無玩

BA唔164個次冇買 好後悔

Google 上緊

繼續坐tsla

MSFT只跌不升 勁

用arkk玩驚閪

係 同埋要申請個美股戶口填份表就得

TSLA 30蚊大V

INO molamola

Sliver is King

岩岩-1% > -0.41%

日日開市跌一陣就彈番上去

Long fund操作 睇好佢 跌就要加

補了？

全倉得煙條升

TSLA又撚

又黎後悔論

無底深淵 痴撚線

一開即就補咗 已經升番哂
無事了無事了

日日食M記

回一回再一大棍

我日日炒波幅咁賺仲穩過佢飛到2千啦
成兩星期日日都涮錢咁涮 賺左幾多轉
一早定哂策略同止蝕位而家輸幾十蚊比d學生股神串

叫佢買OXY
唔洗後悔既

無啦啦炒復蘇

累了

道指超強勢 個30隻隻都好強

賣咗疫苗嘅一定後悔，除非你鎖定利潤

除咗第三世界國家，邊個夠膽買俄羅斯嘅疫苗

仲有根本生產唔到咁大量

個list隻隻都想倒插咁但道指升咁多

俄佬有疫苗

講左n次1450-1500
講左n次1400-1450
講左n次1300-1400
又係徙子啲fd

全世界跌佢都未跌

AMD 唔知加唔加倉好

BA升空

有冇人sh mgm

aapl帶領納指收復失地

TSLA 又贏

垃仔個彈弓彈完未

TSLA 成交有點低

點解炒舊經濟,科技股唔可以升
D鬼佬一定要玩一邊咩
玩哂兩邊唔得咩

我話之佢咩RANGE
我當佢ATM

+1
根本生產唔到咁大量

Block左好多呢啲人
DT執少少日日鳩up 不如睇下人地warrior個啲點玩先

[black]那有錢[/black]

股災好彩我定時減倉

升同跌都做到ATM
屈機

你一條j插得幾多個窿

MRNA係咪剩係識跌 永遠唔會上

nflx爛肉

sdgr why

個倉綠番了

rtx就返家鄉

kodak仲玩緊咩
10$左兩日

strong hold 先係致富之道

今日舊經濟股又贏

升一邊 沽一邊

聽到巴老笑緊我
唔反了

成個倉得一隻舊經濟股...OXY, 我屌

炒股比你贏100%都唔肯嘔返10%出黎
唔知班傻散係真心膠定第一日炒

上一兩個禮拜 3點鐘之後入 第二日開市出係會賺到少少嘅
而家無咗呢款pattern仲死拗係atm真係有啲夾硬

以前根本就係啲錢去晒一邊，而家淨係係另一邊拎返啲錢出嚟

又壓低吸貨 有冇人清咗倉

V仔真係新舊經濟都受惠唔到

盤前出
等開市先出太遲啦

日日加

我都想溝

屌你我都係

肯定有

del app扑暈自己
日日都跌咁多

特價

納又跌過

早知7.5重注SABR

今晚開市5分鐘就V 點跟呀

V = liquidity of market

其實冇插好多，比盡插多一兩日洗完倉
科妓股終將凱旋

7字頭都唔入
仲等咩

AMD 85貨 要坐到幾時

慘成市場指標

準備慢慢轉倉返去科技股

綠返了

睇住其他全部都爆上真係喊出黎 點解會買呢隻垃圾

信念

21 days MA 都未到

+0.1%

sarb 復活了

+0.13

邊個放貨俾我溝TSLA

仆街跌咩9

屌，tsla set 1360入貨，差小小

28000點又夠鐘高位減持
25000點再部署

好唔好放QQQ入VOO?

決定放哂呢隻閪野玩第2D算

BA CCL 大升

aal

Put tlt

旅遊股之一既SABR就黎10%

直接出 無fda approve 仲唔知有無phase1-3 trial clinical trial 同垃圾無分別

又話趺到1300屌

1490點部署

一陣就會

今日上市似想跌，唔知午市會點呢

唔跌點加

DDOG 真係好撚慘，明明無乜野都要跌到仆街
NET 都係由42跌到得返36

28000點會下跌 呢個係電粟黎

幫佢update
話撚左1380-1420㩒錢atm嫁啦
睇住你班撚樣叫春就好笑

舊經濟玩唔玩到3日

尋晚掛咗7.6 加唔到貨就起飛

Tsla 而家唔走冇機會走

點解kodak 仲可以$10

咪水人啦

俾舊經濟呃左好多次

想加sq 135 好巴點睇

SQ 係時候入手了

隔住個mon都聞到陣酸味而家個位你地夠錢買未？

Fsly跌極都有

巴打唔溝?

好巴加咗sq未？

屌 tsla strong hold

可能今個月會收陰呢

JPM

加佢老味 分n注加

穿1400啦

舊經濟都跌緊 完了

金銀又炒完?

日日都有買

召喚成功
My honour

舊經濟都準備收皮

78蚊有貨

有d轉勢feel

TSLA又棍落 股災啦

回得咁快

TDOC跌撚完未

XOM勁喎

股災

大户，分咁多注買

執下執下 滿倉左sq

Tlt 落160 ok?

航空郵輪咁快升完

巴打幾時改名做 "我係中國人"

跟左2張年尾

今晚原來係熊市，準備執平嘢

跌先黎放咩

US Bonds 先係資產一哥

做對沖係唔錯既 特別係3寶

可以留意下X

鳩盛monster

今日定尋日跟？

sqqq價投又嬴

所有野都跌緊咁

今日

TSM

268入QQQ都要輸

SPY都大棍落

暫時仲係綠色覺得好好彩

痴線

見撚住kodak 一落10.7

就大大力咁托番上去

上次TLT跌得咁急係6月頭

勁

贏多啲 贏到錢就唔使咁無聊係連登日日搵機會串人

準備再插喇

AAPL都

SC 10600 你教我點輸

玩AAL又蝕1000鎂

sh mgm put 等佢插到$18

地心探險記

徙子或成最大贏家

TSM
TSM
TSM
TSM
TSM
TSM
TSM
TSM
TSM
TSM
TSM
TSM

Spy 都轉燈
屌邊啲科技股拉到咁

股災呀

開左一陣又無8百幾

唔好睇自己個倉

好彩有uber put同 sqqq call救倉

美股認真鳩叫區

高J俠?

科技股 連洗3日倉

熊軍細船第三日召集

佢算係咁，睇下amd

仆街 舊經濟洗盤

世界末日

又話QQQ坦克既!點解會咁GA

別人恐懼

我更恐懼

金豬左1000

想點

我心碎

aal 價投

屌, clx跌乜撚

10蚊個陣有冇買?

又話星期五股joy入貨,星期二升joy清倉既

科技股又跌 舊經濟又畀人洗

-1.71

幾百蚊入貨，驚西

開市入即跌
玩親妖股就g

特價時段都驚

竟然係最唔睇好果隻SE轉燈

美元股金債銀BITCOIN齊跌

冇眼睇
成個倉都係高j入貨
依家跌又冇錢溝通

short call 時間

一日平過一日，咁都唔驚

Spg

金庸

屌又黎大升一日後跌到仆街

AAL 集氣

愈溝愈跌

禮拜五有走淨一半

人地出到反坦克炮

BA

對家出反坦克砲

NVAX 入貨時間

針得

RTX

brkb一戰老爺車又贏

毒巴11號月供日?

今溶群俠傳

aal都妖?

但美金對日元緊升緊

排130

-0.91

坐緊就有

INO 盤前7%

入極都跌

AAL 咁多隻之中最撚妖

AAL都唔妖?

利申: 試過16買14放

之前有班20蚊高J都係咁
15蚊J都算濕粹

147入到 仲要用sofi

nasdaq 21 ma, 10696
10880 now

IBM MONSTER

巴打高J

你唔係入啲妖股就由佢啦，過一排納dee又返嚟

頂唔順
$214 Microsoft 坐咗一個星期走咗

金跌到傻

定分注入丫，咁叻仔

AAPL 445血肉長城

想入貨等11點安全D

新式反坦克有導航
Trace唔到老爺車

洗完盤開V

sofi已溶

我208仲坐緊

好耐冇入過黎

135.5入咗咁快彈返上去

倉+0.02%

叻仔

對家出EMP
只有老爺車少少電子野都冇 先冇事

屌你老母 低位又接唔到NVDA 聽日再黎

跌咁少, 溝都唔落手啦

想趺多少少就入

納dee跌咁多嫁
全倉科技啊頂

V緊啦

全員醫療插水 俄佬呢d垃圾疫苗都嚇到人既

美國政府出FedNow，SQ 比佢打沉

舊經濟V緊 集氣

溝唔溝ayx

好快回返啦

果架古戰車黎，騎馬果啲

appl同fb

amd 85.5高j左
入完即跌
返到家鄉既話以後唔買amd

marriott 一個星期升咗13%

入得太少了

AMZN, MSFT 又又又又又跌

大戶係咪入完貨可以升啦

食左3張 cost free 左

其實美股除 飛機同船
仲有咩舊經濟好買

撈下個底先。本身前日定琴日440想入，點知啲錢未到，嬲嬲。佢升返去450先岩岩有錢入到firstrade ,喊出黎

Faamg就放落冰格唔好望啦

d酒店股全部係咁升

慘啦appl回左入手價
fb又插水 哭呀

Leisure

唔緊要啦， stronghold

走左去睇TLSA 錯過左

RACE

兄弟唔駛驚 一定升得返

GSX MONSTER HUNTER?

bank

就黎財報

股災都企得咁硬 月尾變200

我唔溝了 由佢擺係度

開市走哂898

Same 日日睇住佢跌

地產

SIX

唉VISA 我DLLM

啱呀，毒巴一日未死，都hold住

WORK

有無人有INO?
諗住 Strong Hold 定走

坐下

垃圾WORK

我都係咁話 不過唔知幾時先翻到

aa而家買掂唔掂

X3

amd 入貨好機會

啲錢全部返返晒去傳統經濟股

Stronghold

唔係會再跌咩

可以沽空

Capr呢隻垃圾

Time will tell

strong hold

唔跌點入呀 龍市黎嫁

Stronghold 驚閪

隻垃圾RTX終於返家鄉

傻散指標

呢隻垃圾

fednow買唔到bitcoin

態度正確

我懷疑全部人set咗aapl 445 buy
一到就升 唔會跌穿

我都係呢幾日無撚左2千

OSTK好撚癲想入返

上返80
EZ

相信蘋果

Anal musk: the price is too high

1404

試用緊td隻thinkorswim 想問佢啲價係咁眨紅眨綠色 搞到頭都暈埋係咪正常

升又驚跌又驚 你不如訓教算啦

brk.b咪算lo
啱先不問價入咗

死都唔拆

坐下又點話呀，捱埋今個禮拜就海闊天空啦

Sq gogogo

拆左ATM點㩒錢

J左少少metal
希望唔好比我燈死

月尾數錢呀

會大跌4分3

坦克車撞曬車

有乜舊經濟股撈低ok?

tsla幾時跌穿1350

OXY入唔入好

鳩盛hard carry個倉

好痛

等9月15 anal musk 講乜春先

NET 企左上黎...不過俾佢撚狗好多次唔敢再玩

納拍keep住係ma10
禮拜尾睇下有冇平貨汁

BA 上呀屌你老母

又係呢隻

BA 升到

你地日日都燈

SABR今日勢頭好猛

aapl拆股，hold緊既call put價係咪會自動轉？

呢度連燈黎嫁

邊鬼個仲會走去爆買 KWEB

Fsly越跌越有

mREIT

其實apple 都就嚟可以atm 玩法

屌work

Tik Tok 概念完咗

等收錢呀

減減磅先
留返啲等復飛

差唔多可以大手入

445-450

都冇蝕過，驚咩坐

跌穿埋50天線

毒巴最醒目

畫緊心電圖

一日跌一蚊

TDOC

441-455依個range 都得

點解BNTX會係咁跌

TDOC 過埋50 ma
金翅仆街鳥

呢隻野唔洗睇線 咩線都無用

準備

係牛牛Short call左一張WORK期權 有冇人試過牛牛買期權 之前睇過我知佢冇covered short call 同埋會hold 按金, 但我買完冇見佢hold我錢 我剩係見佢hold左我10美金 有冇人知咁正唔正常嫁? 點樣計牛牛美股期權按金

而家加息侵唔撚洗選

醫療股大跌

準備what

Aapl死守445

Fb率先專燈

Tdoc苦主

好想撈FLSY 有冇人跟

轉

to the moon

又嚟暴巴啟示？

七騎士？

銀行股係咪可以長揸

MRNA

200蚊有小小

準備咩

其他地方賺, 比佢打返和

一飛沖天

50蚊再入返

Fly to the moon

202 * 100

廢老銀行升到仆街

屌佢250蚊跌落嚟 咁快就180

大棍上

慘
大家都好慘

一定跌唔到

納DEE轉燈?

搞合併搞到自己大跌

TDOC+AYX苦主

準備訓覺唔睇

有冇LVGO
之前140入咗

-0.24
下個月俾綠燈

其實真係好撚好笑

tsla搞乜撚
前排唔係好威既咩

今晚震走左，當之前賺少左，唔想倒蝕

240蚊！

TRVN. J 唔J 好

gsx

tdoc pton fvrr苦主

冇底再穿就GG

BTW, 原來啱啱添曲正式成為咗BILLIONAIRE

接曬你d平貨

TDOC FSLY

QQQ+AAPL+SQ

del app 下年再睇啦

射完唔洗時間回氣咩

LVGO 苦主here

睇70大手入

SLV ARKK ARKG TLT 輸得慘過北洋艦隊

我地供到佢入富豪俱樂部

日日都射10%就最好

又話美股好易賺既

道指仲升緊邊隻

你遲左幾個月

轉個頭一支滅世巨棍打落黎

Ba JPM

遲左十年

set 1350 入貨

沖個涼返黎就會大跌

跟咗注put

TDOC收購LVGO 搞到齊齊幾十%真係好撚ON9

見佢大跌諗住博反彈，無底

今晚唔夠癲

155 高j 122放

Tsla v 極都係140x

跪求解釋

SQ

好耐無見過sq見綠

跌到無底咁

高開低收

穿晒50天線大成交大陰 wt do u expect

舊經濟好爆得

NET綠燈

最多坐一個月 驚西

Bond yield同bond price成反比，bond yield升等於無乜人買bond，所以bond price drop

買左tdoc 三日已經無左$8000 hkd

加注左AMD

NET

Same

apple一上到446就比人禁住黎砌

下年

得隻工程股同AXP頂住個倉

比D信念

邊隻

咁有信心4星期上得返去 我短期睇tdoc會落一落177左右先 如果187守唔住 慢慢坐啦下

bac

AXP走剩50股

諗起之前110買JPM個啲巴打
唔知佢地坐咗幾耐

SABR升撚到仆街
未加貨啊屌

輸左5皮幾
點追數好

102 坐撚左2個月

90-100左2個月

tsla我想跳船

我買得80股諗住長揸

ostk monster

之前100蚊走左大半

usd?

OSTK

菲比斯最鍾意果隻銀行股

FSLY 又跌7%

INTC

option?

牛牛用家彈通知?

暫時堅守一陣，等援軍反攻

170買ayx..109 斬

輸差唔多

就快守唔住啦我d納軍

Tlt

連舊經濟股轉燈

點解斬.. 呢隻好嘢嚟

等待契媽信號轉守為攻

契媽點樣出信號

AAPL 唔升唔趺

債好巴睇跌?

前幾日仲見到有個巴打fsly 86蚊接飛刀 唔知仲健唔健在

Fb free money

Yes

神藥play 係咪玩完

出會提提大家

gsx monster

呢隻係末世方舟,唔上方舟上其他爛船沉硬

第一眼見到支白旗寫住個「屌」字

FSLY連燈仔係80撈底果啲宜加點算

有咩信號

WORK心很累 屁股痛

無利好既話好難再返轉頭,個個炒返舊經濟冷落神藥股

推土車

走左走左啦,我84見唔對路走得切,但我D 蘋果無啦無啦

遲早實升返，兩隻都係
正股驚閪

睇reddit好多人分享話佢地自己公司用緊AYX啲product
不過好廢

日日都高開低走

疫苗係咪出爐啦

驚閪好驚

死守止蝕rule

應該星期5要斬。。結果衰自己無守rule

尋日先斬又豬多10%

等50溝

唔係你 紅字P牌仔黎

百足眾待命!

大家有冇把握頭先低位機會清倉

Tdoc洗唔洗斬

毘

反而我覺得依家可以入定少少
bntx 今日V得好犀利
利申:BNTX苦主

今日買咗好多嘢

$8000 HKD少事
琴日 FSLY 1000鎂
今日AAL 1000鎂
斬哂

SQ上呀

黃金頭先低位個陣買唔到張Call

202 含緊撚

陰啲陰啲又去返上個月
三個星期嘅光陰

上衫謙信？

開始頂住對方攻勢

暴巴有睇天與地

幾驚跌穿個130

毗沙門天

鑽石能量底

想問BA升乜鳩

好睇呢套

del app下星期見

Fb連玩3日 咩位入都賺

賣左先黎升

識嘢第4次川中島之戰

205

果然科技股先敢大注入
舊經濟之前炒兩日就散水真係唔敢坐

AAL今日入?

BA死返落170 比我再上車

NIO ER implied move ~20%

IV crush

212

無咩資金就走左玩第樣先
未咁快上住

16幾唔上見佢升先識上
到170你都係唔會買架啦

升緊啦 升緊啦

點解 同尋晚一樣

會跌返去6 月初15x d 位定再深d?

久違嘅納V彈重現江湖

買咗少少姐，不過買完插到咁，好打擊信心

資金去咗邊？ 航空疫苗？

咪啦 揸一兩個月就升番

航空軍工同銀行,廢老可樂都升

月供睇長線。。見紅即係特價緊

BAC

(唔好屌我 想入股 幫幫手連登仔燈底個價)

AYX神奇反彈

miss低賣

屌你 Ba突然出壞消息

tsla唔知要坐幾耐

一入put就即升
準到

股災？升到痴晒線

WORK(返工)

170買咗 岩岩食完糊

屌SQ 145放左 而家搵唔到位入

未返家鄉

咩事

？？

周庭出返黎

納指準備轉燈 龍軍集合

DLLM 道指升完?

真熔無人推post笑左

頭先有巴打話要BA落返170俾佢入,即中

暫時前線戰況激烈

取消訂單

咩壞消息?

其實依度多唔多WORK既苦主

頭先135

tsla 逃生門

1min chart直插中

孖左少少入左d貨

我就係個壞消息

想搞到你爆肛

果然只有科技先係皇道
買美股就係買科技股!

tlt

BA 特價姐

135入平貨

33相信契媽

要求空軍支援

入完先出 邪撚到

其實TSM又落返70幾好吸引

隻野撚狗

根據經驗 壞消息還壞消息
係會繼續升

入咗

下年到15x

135都入到 真心準
我136入左dd
早知入多dd

AYX放哂先黎升
屌你老母

正

年輕人有無反思特價都要驚

AYX苦主們(包括我)
睇嚟大戶呃夠貨了

F巴投邊個？

都叫你睇定啲

又被人呃貨

AXY幾日跌左50% 傻仔都識買
今日仲要出陽

支那joe

Hello

有無傻淡岩先panic sell左？

援軍趕到，契媽有反撃跡象，轉車懸陣

買唔到81既契媽 好灰

真係 又升返上去

30.5想斬

之後落到185突然又有資金流入 好賤

想加入做苦主

YEN 幅圖成個懸崖咁

Marriott／ Hilton

JNK/HYG > LQD > TLT

我175貨 要坐到生痔瘡

BA升跌同消息面係無關

跌40%再升3%

想做苦主

點解

82

Bin我c

咁快轉綠燈
都唔知你地一開市驚乜
震下倉咁驚點做大事

買唔到3100樓下amzn 是否悲哀

入得好少貨

fb綠燈

係

咁關咩事？

真 成班無發達格

跌緊係入錢溝

廢佬股真係唔聲唔聲嚇你一驚

主席我個倉俾人震撚左5成,幾時彈

隻藥股放完跌15%又升返上黎

真 震走唒傻散

戴耀廷

好快又跌返落去

莊家玩哂 要佢升就連升幾日升廿幾%
然後日日陰跌
對上一次唔知比邊間取消訂單 跟住連升三日升左廿%

Sorry 笑咗

點解？美國唔好？

契媽TSLA 1410出手啦

amd而家入唔入好

點解小心佢兩個？好左？

QQQ同ARKK上水

輸8000HKD唔係好多 6月個轉大跌 輸2萬既係度 依家輸幾千

啱先69撈左50股
利申：我都係苦主我均價81

有潛力既股 唔洗驚 除非你炒柯達就無得講

ｎｖａｘ 一跌就買 包你無死

唔係呢隻 但我都有賣呢隻

你明明就係跌緊嗰陣時驚到話唔玩TECH

有貨有冇打算做Covered short call 賺下息 座下等放

樂觀D
睇下半杯水的哲學
無左半杯水, 你仲有水飲

NET la

為國家節約糧食，武漢呼籲大家10人進餐只能點9個人的份量

支那來了

屌 銀軍
對你地唔住

我岩先panic sell左

in毒神we trust

我同大家殺左條血路，快走！

想喊 輸左錢先識 iv crush

妻女山嘅援軍呢

睇黎要入定啲嘉頓餅乾去炒
五餅二魚夠13億人食

我都要跟佢學嘢

option是需要交學費

咁大隻股都有莊家

到左啦，準備包圍敵人

佢1410買貨？

食草夠啦 食咩餅

仲未block佢？

報告主帥 敵人有增援!!!

知錯了

最好睇就係鞭屍

可能係侵侵玩呢

不過而家真係跌緊,有可能係大莊想借消息震走d獲利傻散

除左FSLY全部cloud升

捉到了

FSLY real monster
跌極都仲有

今日股推介
NET.
掂6底上升軌

伏兵!!!

又蝦it狗

農村包圍城市成功,納指反擊

好快又會追番進度 到時唔好又話上唔到車

報告暴巴 敵人有新援軍

走呀！

柒頭皮 馬後炮俾人捉到正

d it狗係好撚麻煩
成日都刷存在感

主席買黨鐵都未驚過 一定係扮出黎

Walmart, Instacart partner for same-day delivery in the U.S., CNBC reports

係咪想逼死主席

一直係車上

仲要中 nio 閪冧 都係輸錢

我諗起alex lawther同賈雨村

又係炒max 消息 悶唔悶d

夾iv monster

普京個女試左新Vaccine

一騎討緊

TDOC真係收左皮
利申229

有2個女有咩好驚

唔怪得科技股升番

巴打 用電話線上網

Old news is so...

56k

龍軍堅定不移
絕不逃亡

56k便足夠

收到

主公，流浮山200大軍即將到達支援

酒呀 敵人有新援軍呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好慢呀

繼續跌

屌

IB新手問下
如果我港幣價值高過25K美金
有冇DT限制?定真係要換夠25K美金先冇限制

想請教清
咁係咪唔應該買iv 高既 options? 咁想 long put/call 點算？

堅守

Sorrento...
KIA

龍軍集合

應該用FT

雙龍出海

一息尚存 堅守到底

靜啦 sorrento上緊反去

AAPL

頂到對面無力為止

要買韓仔都買Santa Fe啦

暴巴架坦克車今日頂唔頂到

敵方突破防線，殺緊嚟本陣

掛79契媽瞓教算

開市panic sell左

我掛79.1

block咗主席同英國人

金銀

我開市望個時嚇到痴線 跟住去打機唔望市 嚇我唔到既 仲趁低買多左小小

445姐,好快又彈返上455

點樣啄木鳥戰法炒股

咁put左未

fking commies

zoom咩事

技術性調整姐，嚇我唔到

好難呀

做得好

i’m back

真•股災

龍軍慘敗

去到440已經比人大手買入買到升啦

特大災難 can you feel

龍軍聽日再戰

波指又谷唔起, 交番個場比納指啦

清倉了

我個架係加強板，無問題

連郡龍軍

AT&T 買唔買得過

以為一邊防守一邊大手出擊就會贏？

點知一下熊軍都已經突破到我地嘅防線

i don't feel so good

琴日同今日都係一開市科股就跌後尾升番
好想快啲到聽日開市入貨

低過30入會好啲？ 反正冇乜升跌

納Dee

亂龍旗一起，衝鋒陷陣！

Oh shit

LET SAY AAPL, KWEB PUT

賣哂

唔通apple要W

龍軍要求再發動攻勢

手氣差又跌成皮 介玩垃圾股真心

想追call了

你又岩

幫手震倉入貨

邊度睇到佢啲trade?

唔太對路 唔追CALL
坐貨算

Tsla new range

1350 - 1410

咁大大話話都震左三日

Aapl跌唔落去點加倉洗唔洗硬淨成咁

440 鑽石底

佢公司

垃圾sq 掛135單 入唔到

而家變左444能量底

跌唔落架啦 儲緊氣爆上500

我唔信佢上唔到500

SABR跌落7蚊又可以加貨

其實係車輪戰法，將軍隊分咗幾段，然後分幾隊削弱敵人嘅能力之後，換另一隊打，令到敵方認為己方有無限援軍嘅錯覺，繼而令敵方軍心散渙，然後再等敵方疲弱之時一舉突破本陣

夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。
龍軍必勝

444加倉好似好高

龍軍必勝

TMF
4日47.X > 42.X

444加倉好似好高j

升到500就唔高

睇黎好快插水,居然連專利都未必係自己

掃左銀

480 我都收貨呀

啱啱收工
晚晚都低開回番啲做乜姐

再巴又OT?

所以武田個基低頂點好緊要，擺坦克車係個位置上堅守，守唔住就總崩

STNE
你掃到咁鬼高

你以為離得開audit狗生涯
做in house就走得甩

點睇metlife

好快會200架喇

intel發生咩事呀

加油 返工對沖

納dee試左咁多次低 都幾硬淨

我用牛牛岩岩放左1手tesla,想問係咪可以即時用個筆錢再買入其他美股?

STNE 咩事

1手1000股?

認真
依家真係抱住仲有得返
就好返盡量cap多啲水
隨時都可用走難
都要買路錢

APPS好似幾吸引

1股先岩

納dee又彈返上去

問題就係如果一開波我方大將就戰死，就好似我地重倉嘅一開波跌到仆街，咁就守得唔耐，

一開始武田信繁一開波就俾柿崎景家討取，守得幾好都無用

好硬

可以

已走qqq put,轉put spy

美股同港股唔同？
港股要等2個交易日先用得番舊錢

爸打加油呀，我都係audit 狗

黃實大家唔屎忽痕

玩下faamg, 跌黎跌去都係幾%姐

問題係，點解大將咁易死，咁易全軍總崩，是否應該檢討下？

有得考qp
好撚怕炒

confirm左？
利申：一take